（女仔入）同異性好友旅行

七日台灣玩，同床，而家重未發生咩事
條女有三個男朋友
訓都係有時我借啲夷攬下，但feel到佢唔想
想知女仔咩心態

利申：識左幾年

兵仔一個

你知黎有意思咩

同佢好fd,乜都同我講咁制，就係知咁亂，自己會諗有得食

如果全部分床訓我又唔會諗到咁邪

即係你只不過係兵

想屌佢咪出聲

可能係好好朋友掛，咁做乜鳩要同床先

搵你埋單養便宜仔

點開啊，點講出口啊

同佢講：我夜晚訓著左會夢遺架

買酒飲啦柒頭

女仔好賤的，你唔好借意攬佢，反而做返朋友本份，尊敬佢，咁佢就會心諗，點解你唔搞佢，佢就會做野引你...

何況佢有咁多仔，高手嚟啦

臭女人

喺佢隔離劣下鳩先

扯到硬晒個陣轉身篤下佢

點忍啊認真，又唔係基，不過有啲道理，呢幾日都無著落，好sad

我都知唔係好女仔

佢飲少少就唔飲，有去吧，飲一杯走

高手啊，淨係想食餐姐，dry 架咁多日

擺明諗住比你屌屌跟手成程洗費你比

巴打有經驗喎

你地點解會一齊去咁攪笑